[IVE] DFS、DVE和毅進巴絲打佳音

ive civil 收10分，即係合格即收。掂